拍拖幾耐見一次

本身係個對拍拖比較冷淡o既人
尤其出o黎做o野後, 收工都已經覺得好攰
所以覺得拍拖一星期見一次都已經好夠

但今次拍拖, 覺得好似特別熱戀咁
而家平均每星期見2次都覺得好唔夠...
好想日日都見...

P.S. 只係一齊o左一個月
係唔係熱戀期我先會咁
但以往拍拖都未試過咁

半個月

一個月

一個月一次會唔會好過份

一星期一次，但其實會唔會太少

扑左未先？

拍左差唔多一個月，對方想一個星期見兩日，我就覺得一個星期一日都算ok

武肺嚟緊可能一年冇見

本身大食既點算 一星期得一次

你sure佢淨係同你一個拍拖？

未
會唔會扑咗就無咁想見

有左疫情後佢話少d見，一個月都唔知有冇兩次

手已分

一星期一次 利申一齊咗成年幾 想一星期見兩次但對方太忙只好張就下
平時都冇傾咩電話或者Skype 最多得閒whatsapp下 不過都已經好夠

係

一日一次

都90% sure

兩個都係學生？

拍咗拖四年 每日都見一次
仲熱戀期緊

因為你真係好愛佢先成日想見

一樣一星期兩次
兩個住得遠 想成日見唔係咁易
同埋我都驚見得太多兩個會厭

雖然我都想見

我都係 其實我想日日見到你㗎男朋友不過驚你厭

好想同佢講好掛住佢想見多啲
但又好擔心對方會有壓力

真係愛嘅話 無論講幾多次我愛你 我掛住你都唔會有問題

如果佢覺得你煩 咁即係佢可能唔係咁愛你

利申 ： 我同男朋友一齊咗就嚟兩年 成日都講我愛你我掛住你， 我哋冇過嫌對方煩。

日日見

唔係怕講得多佢會嫌煩
而係擔心萬一我開聲想見多啲
佢會嫌我太chur搞到有壓力

因為我以前拍拖
如果對方話想見多啲，我會覺得有壓力...
會唔想見咁多，想留多啲時間俾自己

但估唔到而家調轉
我變成想chur人果個

不如你試吓同佢講下囉
你可以再問吓 如果想見多啲你會唔會覺得我好煩呀~
或者佢都係鍾意同你chur呢

唔好咁灰住

傾閒計我會講好掛住呀好想成日見
咁佢會覆: 我都係呀~
不過感覺大家都只係口頭講吓咁

本身星期六約咗佢出街
但我想見多日，就臨時問佢不如星期五收工搵佢食飯
點知佢話: 星期六唔係會出去？

我見到就即刻縮哂
好擔心對方係咪覺得太密
所以就扮晒無乜嘢話: 都係，咁星期六先搵你啦

唉覺得自己今次拍拖拍到好似初戀咁
好想小心翼翼地經營段關係

一星期一次
佢忙就兩星期一次

我明你意思 如果下次佢再講 “星期六唔係會出去”.

你可以同佢講話 : 係呀, 不過想再見多你一日啫
咁樣嘅話佢聽到都會好開心㗎 佢如果話唔得先算

拍拖拍到初戀咁，咁樣先正，有啲小鹿亂撞嘅感覺。羨慕你呀

佢會話：「點呀你？星期五定星期六呀？邊有咁多時間呀？」

我已經頹咗喇，佢厭我細路厭我煩

一年一次

利申 我叫牛郎

佢OT OT OT 一星期一次/ 兩星期一次都有
冇得揀

估唔到佢咁嘅反應你同另一半年紀爭好遠 ？

我大佢一年

咁應該ok㗎喎一係你keep住而家咁樣先，遲啲再拍耐啲先至再要求見多啲

我如果聽到佢咁應
會超級唔開心
偷偷食個飯一兩粒鐘都得掛，點會無時間

但你哋一齊咗幾耐？ 都係啱啱開始無耐？

熱戀期一星期兩次都唔過份嘅
一次平日晚淨食飯，一次weekend見耐啲

之後穩定咗睇忙唔忙，一至兩星期一次都接受到嘅
利申：熱戀期中一星期見兩次

痴線一星期兩次算少喎仲要係熱戀期
學生要日日見咁濟
番緊工就另計啦

一星期兩次
每次消費都OK大 講緊人均百幾二百蚊以上
不過佢對我極好 又好愛我 我仲嫌自己無乜好野買過比佢

拍咗差唔多一年 兩個都返工 一個星期平均3次

會架我之前初戀果時開頭讀緊書都仲一星期兩次左右
到出黎做野一兩星期先一次
都覺得問題不大

而家男友我真係想日日見
不過佢工時長放假又個個星期唔同
有時可以一星斯見四五次
有時要隔十日先有得見，都幾辛苦
好想成日痴住佢

食一餐飯都分分鐘一人一百蚊啦
如果睇埋套戲，就算而家平左，加埋都近二百
其實都唔算多了

我同男朋友全日一齊既話食三餐，平平地都洗左二三百蚊（兩個人加埋）

搵三皮以上都唔肉痛既
但我得果皮幾，佢5皮幾，已經好錫住我
男人壓力大好多 平日出街唔節儉少少 無儲到某個數
去到某個位又係點解無錢買樓/有無將來問題
講到尾都係錢 做人真係唔易

我都唔想餐餐出街食
平平地都一人四五十啦
但佢屋企冇位煮
快啲一齊住就可以煮多啲